# Test_Maze
Аттрибут для Burst не установлен для Job'ов изза проблем совместимости разных версий packag'ей, если покликать можно подобрать такие чтобы аттрибут не приводил
к ошибкам компиляции - после этого работать должно побыстрее.
Поддержку Large files лучше включить - там как раз package с Burst больше 10мб размером.
